ig宣佈清假ac噢等睇大眾KOL跌followers

留名等睇邊幾個

who kares

mark定follower人數 遲d對下幾多